我係黑警嘅真係多撚謝諗攝衫分鬼呢條屎橋嘅冷氣軍師

仲要早兩日就開晒口牌講要人攝衫，到時最多咪唔帶槍一亦攝衫，反正混到去最前排，到速龍衝埋嚟時一腳kick鳩低走緊嘅手足等速龍再拉鳩佢就得

咁你有咩好計？

唔帶槍？死梗

咁你咁講無攝衫呢個行動都係有鬼姐
攝左衫起碼啲鬼唔會有真槍

唔帶槍點保障警察自己安全

起碼可以令佢地無槍先
你又有咩高見？

會 不過擺袋/腳掛槍袋?

嘩，我又想睇下佢唔帶槍唔帶棍走人黎

樓主on9仔

咁撚明顯？
就算係 起碼唔係隨手拎到出黎射人

唔好玩啦
班臥底狗今日走得甩係因為有槍咋
無槍仲可以無事行返出黎?
標題改得好
你係黑警

有拕槍同冇拕槍分別幾大呀知唔知

根本捉鬼就已經on99

冇槍佢地比人終極公了左啦

好多情況下，黑警冇槍一早被獅鳥至死啦

樓主已消失

黑警唔夠膽唔拎槍啦，上兩次唔係開真槍班手足唔會咁快散

唔帶槍死撚左啦

無槍俾人周到咪召喚神獸囉
到時神獸等級絕對唔係對藍絲個種喇

攝衫無撚用的，一件背心就破你

都係果句，多一個動作唔會死

犬無炮係戰力大-90%
不過大家都唔可以放鬆
犬可以同有炮嘅犬夾定係一個地方部手足
之前CWB第一次都係咁 犬都未出炮就好多手足比犬咬

著背心顯眼到
著裡面拎出黎都要時間
一早打柒左佢
一定要踢春袋！
一定要踢春袋！
一定要踢春袋！

屌，佢地無左把搶係乜lun嘢？

係舊垃圾咋

啱呀diu

D狗好驚無槍帶 係咁出post 叫唔好
攝件衫成本咁低 o念唔到有咩唔好
隻炮放係背狼就唔驚你啦

即係帶左槍就唔會一腳KICK鳩手足?
樓主講野都幾無邏輯

諗起呀sir你而家頭痕緊把槍應該zip係邊就想笑

佢地冇槍真係敢混入黎?

之前個兩單如果佢唔帶槍 應該死撚左了

咁關人事
係班狗跑多兩步就唔掂

樓豬冇撚腦

狗出沒

又上黎洗地
估唔到個咁on9嘅行為真係有用
如果早啲發現就好啦

拉

傻仔樓主

見到樓主咁無邏輯 咁薄弱嘅論點 就知攝衫是對的

黑狗臥底係咪都會死入嚟，減低佢哋裝備，佢哋都係最多1.5人類力量，我哋人數壓倒性，仲要知道冇鐵坨住，佢哋死撚梗。 呢個推想狗腦低轉數都會推演到，咁佢哋就唔可以太放肆。 耳機，可疑閃燈、貼紙，唔懾衫，大家就可以細心觀察，確認就報數召喚神獸。

樓主好柒自己已經講左個作用出黎

唔帶槍唔帶警棍它們什麼都不是

你估佢敢唔敢

呀sir你好

黑警根本唔敢唔帶槍

槍都無支肯定被人打爆光

佢地夠膽唔帶槍？

你唔係即刻拎到出黎都死左喇